<求秒>有一日，吳哥，陳哥同莫哥上連登

有一日，吳哥，陳哥同莫哥上連登
見到個post topic係
大波妹，白滑，比堅尼
於是禁入去la
點知禁入去
見到個阿婆冇著衫
問題黎la
邊個最冷靜，最冇反應

推